交友app真係會令人自信全失

因為根本冇match
然後就會去諗自己有幾唔掂

Ja ga

咁你真係又樣衰又廢又冇錢啊嘛

換Icon不反對通知書已批出

你po張profile pic出來 我哋比啲意見你

好似要課金vip, 先會多d人search到你

放開咩交友app

用開

廢同冇錢點show出嚟肥毒樣衰就話啫

實有 成堆sales同騙子會match你 點會冇

就係連呢d都冇

你個APP係咪廢嘅查實入面冇女玩緊 得番成班男等match

咪呢度呢堆 hehe 玩住先

tinder真係吹脹

隨緣啦

比d耐性，一定會比你等到你想要的人

30幾歲都係a0，再隨緣都係一世a0

10個sales揀一個幫襯

好過冇，交住先囉，當練習技巧

美容、保險、倫敦金
是但你揀一樣

我覺得幾好呀
可以搵返個賓賓嚟屌

無啦啦有一日會有個啱你嘅彈出黎
信我

後悔中學唔去識女，大學又毒撚工程

緣份到了自然拍拖

65歲之後

求其溝件弱智/肥西 出pool啦

呢個係最撚垃圾既app

佛系?

Heymandi 好用啲

想g

咁你都要爭取 icon如何，話題如何

問題係連佢哋都唔要我

係有緣份就唔使30幾歲都a0啦

點知大仙話我呢世係得隻母狗過世

唔鐘意又唔去改變
你係女都唔想match自己啦
你估個個天生六舊腹肌唔洗努力咩

同意 128個like連12.8個match 都冇

交友app有時候比起現實更殘酷，
用一兩秒嘅時間憑你嘅樣/profile pic 去判定你係啲咩人。
真實嘅都仲話可以傾下計去了解一個人，
去玩得交友app，首先要有強大而唔怕被其他人拒絕嘅心臟！

你試下其他app...
有啲app係聲音交友、有啲app係純文字交友....
再係呢啲app簡啲你最有成功感嘅！

係啊 現實都無咁難
真係靚仔玩晒

與其係比拼靚仔，可以試下比拼下其他方面。
例如：性格、特質、興趣。
呢啲就唔止相，可能要靠你嘅自介先可以透露出黎。

靚仔靚女大把人追啦
洗乜玩apps識人
又用apps識人又靚仔靚女既一係呃蝦條一係sales多

我玩過某過交友app
match左十幾個
但係我唔識開話題
而且啲人又唔覆咁
嬲嬲地del左app
決定以後唔撚玩

真係要玩少d
唔係個人真係連少少自信都冇

我係match到無野講

就係廢到睇得出

是對的終於會碰到

邊啲係聲音交友 咁得意嘅第一次聽

me2...講幾句d人會冇啦啦好似消失左咁

有個app叫goodnight就係聲音only

呀！

但我不是對的人

你揀人人揀你

連登感情台

用嚟叫春嘅啫

冬天扑嘢真係好爽
Feel到入面特別暖
打飛機真係無得比

your face, your fate

Match唔到真係關樣事，始終app睇相swipe左右
睇過個男神同事玩，佢好小like人，但每次like人都match到禁制

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝。
但係，肥，就係你嘅錯！一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦！喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德。
肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥。一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪，但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走。咁你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？
所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知。喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣。作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

係 好似好難識新朋友咁

唔好咁著緊
反正都係識唔到
早定遲消失wfc

我已經好佛系
不過成日有sales埋身都幾鬼煩

傾傾吓就已讀不回
大家都明㗎啦
我都算啦

巴打換相互評
利申非基

全部肥婆但要求180

（遇過靚女，不過我諗果啲太多選擇）

交友apps根本只係將相貌缺點放大咗
女嘅，一般樣都會有match
但男嘅如果一般樣，你一定好少match
九成match去哂啲男神級別(有樣有肌肉再加有錢)
如果你連一般樣都無嘅，你真係唔好玩啦
王祖藍係現實會溝到李亞男，但玩apps根本無可能

張icon揀得唔好咪無人match你

唔係，個樣肥毒柒換乜icon都冇用

風景, 公仔, 無聊嘢啲女明顯唔會match啦我仲見過有人用證件相做icon

不過都係個句 你明知自己肥柒毒都唔執下自己, 俾你match到女約埋出去都係碌柒架咋

我反而係覺得match完之後傾一傾或者約出街就會發覺完全唔啱type 試過好多次傾左幾日之後約出黎發現都唔係咁嘅樣依家完全唔想再用app
大家可唔可以誠實d，或者出街前執到自己似張相d唔好差天共地

準備delete哂 d app
嘥時間
反正都係脫毒唔成

到match到啦，講唔夠三四句就收皮
咁不如唔好match

玩heymandi可增加自信

交友APP 10個有10個都是大陸人，一係叫投資，一係約出來交易。
有D APP 就要比月費，搵笨多。

別人的成功映襯我的失敗

我明白

與其話將相貌缺點放大 不如話極端放大左女嘅優勢
等如夢魔係現實不外如是係夢到超勁
仲有唔好話冇一般樣 有一般樣都係食得豬
明明市場講供求 你要求過高冇人接你就要降要求
係啲靚仔做爛市益啲一般女
一般女食過靚仔未唔會睇得上一般男

係嘅

突然覺得

其實呢個世界真係有好多比我仲奇撚怪怪嘅人

佢哋都可以有仔有女要

我係咪應該積極d?

即係你人有問題唔夠自信就冇女好平常事

咁我嘅條件又確實唔應該咁高要求嘅

肥妹仔

知道但真係過唔到自己嗰關

咁你憑咩媾到女先？

憑實力單身

所以單身同硬食肥婆我諗都係單身算
俾人笑處男好過俾人笑飢不擇食

真係有問題

冇辦法
肥妹真係食唔落
你話單身有問題就有問題啦
至少我單身肯定開心過食肥妹

起完底你預咗做一世單身漢啦放棄

有咁差咩？我自己用左一年幾，覺得d人質素都幾高，一個sales都未遇過，除非你見到明顯假相都like。

死肥仔就唔好係度嫌棄肥妹啦
返屋企打飛機啦算啦柒頭

接實

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

女人仲睇樣 男嘅基本上好低要求

唔通男嘅都要開齊filter特效咩

但肥係另一回事

match到都冇用，對方冇心覆